{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_000128",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023082200089/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "무릎턱 와이드 데님 팬츠 - 애쉬"
    },
    "text": "\"8 seconds\"はサムスン物産ファッション部門で生産されるブランドで、FW23 / 113921BP74 商品番号のデニムパンツです。 この製品は膝の部分にあごのディテールがあってポイントを与え、ゆったりとしたシルエットで楽に着用できます。 季節の変わり目には様々な上着とカジュアルなスタイルで演出しやすいアイテムです。 こちらの商品は表地なら100%で製作されており、洗濯の際は注意が必要です。 濃い色と明るい色は別々に洗濯し、漂白剤は使用してはいけません。 洗濯の際は、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯しないと、部分脱色や毛羽立ちが発生しません。 洗剤が残らないように十分なターンドル洗濯をしなければなりません。 また、軽く手洗いすると装飾物や副資材の損傷を防止することができます。 機械洗濯は製品損失の原因になる可能性があるため、避ける必要があります。 また、暖房器具に近づいたり、高温のアイロンをかけてはならず、金属副材料が直接肌と摩擦しないように注意しなければなりません。 また、水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあるので注意してください。 白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。水洗いの際に若干の収縮が発生することがあります。 摩擦により毛玉が発生することがあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので、着用及び保管に注意してください。 最後に、消費者の不注意によって製品が損傷した場合は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このデニムパンツはどのようなブランドですか？",
            "answer": "このデニムパンツはサムスン物産ファッション部門で生産されるブランドで、8 secondsという名前です。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの特徴は何ですか？",
            "answer": "このデニムパンツは膝の部分にアジのディテールがあり、ゆったりとしたシルエットで楽に着用できる特徴があります。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツはどのようなスタイルに合わせやすいですか？",
            "answer": "このデニムパンツは季節の変わり目に様々な上着とカジュアルなスタイルで演出しやすいです。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの素材は何ですか？",
            "answer": "このデニムパンツの表地は100%の素材で製作されています。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツは洗濯の際に注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、このデニムパンツは洗濯の際に注意が必要です。濃い色と明るい色は別々に洗濯し、漂白剤は使用しないでください。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの洗濯方法はありますか？",
            "answer": "このデニムパンツを洗濯する際は、裏返して洗濯し、ねじったりこすったりしないように注意してください。また、十分なターンドル洗濯をして洗剤が残らないようにしましょう。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツは手洗いできますか？",
            "answer": "はい、このデニムパンツは軽く手洗いすることができます。手洗いすると装飾物や副資材の損傷を防止することができます。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツは機械洗濯できますか？",
            "answer": "このデニムパンツは機械洗濯は避けるべきです。機械洗濯は製品損失の原因になる可能性があります。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツのアイロンのかけ方には注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、このデニムパンツは暖房器具に近づいたり、高温のアイロンをかけないように注意してください。また、金属副材料が直接肌と摩擦しないようにも注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの水洗いには注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、このデニムパンツの水洗いの際には金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生する可能性があるため、注意が必要です。また、白系の製品に色移りする恐れもあるので、着用の際は注意してください。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの保管方法には注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、このデニムパンツの保管には注意が必要です。摩擦により毛玉が発生することがあり、強い日差しや照明によって変色する可能性があるため、着用及び保管には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツが損傷した場合の補償はありますか？",
            "answer": "いいえ、このデニムパンツは消費者の不注意によって損傷した場合は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 491,
        "QA": 728
    }
}